新手砌機請問呢個list有冇揾笨柒

開名先

咪搞人啦，見佢都幾好禮貌

純打機用

中田算唔話得
唔會水你用120水先

睇完條LIST感覺上無咩問題
雞蛋挑骨頭最多屌條RAM做乜尻用通電就T.T既TT
隻牛又...
塊板又....標你粒U3.8~4.7GHZ

以樓主問得既情況黎猜測應該都係呢一類人咁,從來只會睇所謂CP值,唔理其他野

唯一真係要屌就係都用成17K仲要技X卡
難聽講只可以話蠢就蠢在...太早砌AMD,粒U根本唔值咁貴,尤其塊閪板,U板咁貴...真係砌返INTEL都無咁嬲

一望到張單個格式都知邊間啦

其他新手唔知

*******************留全部盒*********************

每次睇到依句都想笑

巴打，姐係都勉強屌得過？
ram32 gb會唔會唔夠
用3900x定5800x好？

偏伏,未俾錢就走啦
我禁緊T記LIST INTEL 107K 係得呢樣野比過5800X
版仲要用埋3599既MSI ACE
我選到其他件都係偏貴又靚既 都係多你1K少少
17K砌成咁真係搵笨

普通打機8X2夠 多工到又執相又剪片又直播先諗16X2同32X2啦

上面答得好仔細
我就覺得，如果隻牛有10年保嘅話，你咁樣都叫一家便宜兩家着

未比錢，可唔可以幫我砌個list🙏🏻🙏🏻🙏🏻

17k
比我就cut AIO RAM同降B550
再拎筆錢up 3080

砌機服務$80
1
WD 3.5" Enterprise Ultrastar HC310 4TB SATA HDDWD 3.5" Enterprise Ultrastar HC310 4TB SATA HDD$1099
1
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TBSamsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB$1420
1
ASUS ROG Strix LC 240 CPU cooler RGB FanASUS ROG Strix LC 240 CPU cooler RGB Fan$1280
1
MSI MEG Z490 ACE ATXMSI MEG Z490 ACE ATX$3599
1
Be Quiet! PURE BASE 500 Window Tempered Glass ATX - BlackBe Quiet! PURE BASE 500 Window Tempered Glass ATX - Black$599
1
Intel® Core™ i7-10700KF 3.80 GHz 8Cores 16 Threads 16M Cache ProcessorIntel® Core™ i7-10700KF 3.80 GHz 8Cores 16 Threads 16M Cache Processor$2899
1
Seasonic FOCUS GX850 80Plus Gold 850W Full Module PSUSeasonic FOCUS GX850 80Plus Gold 850W Full Module PSU$1090
1
Be Quiet! SILENT WINGS 3 140mm PWM high-speed FANBe Quiet! SILENT WINGS 3 140mm PWM high-speed FAN$185
2
Corsair VENGEANCE® RGB PRO(2x16GB) DDR4 3600 C18Corsair VENGEANCE® RGB PRO(2x16GB) DDR4 3600 C18$1440
1
Gigabyte GeForce RTX™ 3070 VISION OC 8GB GDDR6Gigabyte GeForce RTX™ 3070 VISION OC 8GB GDDR6$5099
1
總額: $18975

T記出名咩?送埋貨但貴
得粒U平你幾舊水但最後出黎 選哂靚料都係多你差唔多2000度,睇清楚塊板先,係ACE,靚過TUF,如果用返A仔既諗法落返1800蚊既板......價差兩邊可能一樣架
同埋我唔知你張單包唔包埋WIN10 PRO啦
真心 要撐A買5800X都係忍班炒狗一排先咪鬼買3900X啦

3080有排等😭

腦場sales開嘅list都算係咁
好過油耳伏list先

不反油師

等下先啦 岩岩出貴到咁邊買得落

如果純打機你可以再降5600x
但你冇筆直限制就冇所謂
可以等多幾日睇埋Rx6000系列咩料再砌都未遲

砌機服務$80
1
Noctua NH-D15SNoctua NH-D15S$610
1
ARCTIC P14 PWM PST - 140mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓ARCTIC P14 PWM PST - 140mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓$82
2
WD 3.5" Enterprise Ultrastar HC310 4TB SATA HDDWD 3.5" Enterprise Ultrastar HC310 4TB SATA HDD$1099
1
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TBSamsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB$1420
1
MSI MPG X570 GAMING EDGE WIFI ATXMSI MPG X570 GAMING EDGE WIFI ATX$1799
1
Be Quiet! PURE BASE 500 Window Tempered Glass ATX - BlackBe Quiet! PURE BASE 500 Window Tempered Glass ATX - Black$599
1
Seasonic FOCUS GX850 80Plus Gold 850W Full Module PSUSeasonic FOCUS GX850 80Plus Gold 850W Full Module PSU$1090
1
Corsair VENGEANCE® RGB PRO(2x16GB) DDR4 3600 C18Corsair VENGEANCE® RGB PRO(2x16GB) DDR4 3600 C18$1440
1
ASUS TUF GAMING GeForce RTX™ 3070 OC 8GB GDDR6ASUS TUF GAMING GeForce RTX™ 3070 OC 8GB GDDR6$5099
1
AMD RYZEN R7 5800X 3.8GHz 32M L3 8 Core 16 Thread 105W AM4AMD RYZEN R7 5800X 3.8GHz 32M L3 8 Core 16 Thread 105W AM4$3670
1
總額: $17070

忍下啦,我覺得5800X 3000以下先值得入
同樣1萬7千
隻HDD轉左做貴200幾既WD (HGST) 坊間好似800幾有
X570轉左無料星 起MA唔會頂張顯示卡
牛就SEA記老死應該無咩大問題 落腦場執又平DDDDD
RAM就隨緣
3070唔熟 D人吹話TUF好,照禁啦 廢事用無料星卡
係塔散度柒D無燈,唔鐘意就換第隻,機箱風扇用連登仔推既ARCITC應該還好既

最後個句都係
等下啦仆街仔 岩岩出渣 粒U邊值3600咁癲

收人200蚊砌機費 隻一體水仲要額外比30蚊裝
on99

外判出去$30

唔通學悠二收$80仲要成日甩碌咩

裝CPU散熱都要收錢

中田咁好唔推賊船野比你

HDD 壞呢家野冇得講
間間野都係3~5% 維修率 講手神
我死雞 WD TOSHIBA隻隻都六七年都未壞
係壞過一隻ADATA SSD咁多

身為連登仔 甩碌開PO又賠耳機又盛
硬件出事直接升級/送野喎

只限新手

咁多位大師 faroll d list 信唔信得過

你講低你既要求
自然有人幫到你

冇撚錯

HDD DT02 4TB -> SMR

點解係買完先問

條撚樣咁多負評你話呢

呢個價位咁多塊X570可以俾你揀到最伏嗰塊 你都幾勁

msi x系唔擋顯示卡wo
唔通tom記同佢同級咁癲?

你啲口味咁獨特

連續2個咁講真係睇左下amd功課

屌,竟然不能用z390排法

信住先,無tom記
再望多望發覺又諗到有d唔對路,咁搞法2019年底到2020間msi究竟咩事完全放棄amd市場咁款

X570 Tomahawk係遲啲先出嘅，所以先fix咗前面啲MSI X570有嘅問題，某程度上係好過哂Unify底下嘅所有X579
下次唔熟某方面嘅嘢的話可以試吓收收皮先，唔好衝出嚟

竟然睇溫度就算?
望埋b550個邊vrm 真係對牌子既排法心誠悅服好在樓主都未砌tuf係amd反而好,b550個排法又正常返...下次老閪都禁b550算
Btw真心受教了

有個講法係因為唔會出X670版
所以之後嘅b550版嗰個廠商都堆晒料
而本身早出嘅x570因為定位而被後期b550背刺

起初我都唔信，睇完望到同樣係edge 570係4x2，550反而係10...
<我個反應
成1800蚊既板，品牌係z390同490屬中高階級，係x版等同apro希望我無害到樓主

乜5800x官方定係唔係USD$449咩
邊有可能賣低過HKD3000

官方定價*

會減

可能佢想講amd d cpu過多幾個月回落低於MSRP掛

用番intel i8好過啦

咁那貴 搵笨柒啦你

你冇set佢budget 咩？

可以比佢咁隨便開價嘅

你開價七千隨時啲料都差唔多

清 點解你咁明我